[鍵戰全面進場] 全 民 B A C K U P 所 有 片 !

用下面呢條link去back up所有你係facebook見到既片! 一條都唔好撚漏

721

認同！ 推
同埋開post題目要清晰
有片一定要打埋有片兩隻字

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

記得係facebook係要禁個出post時間去拎條video link

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

推！

唔敢出去嘅手足係時候上場

人人都係文宣組！文宣圖集中post